約咗人係西貢食飯，估唔到星期六都靜成咁（好恐怖）

日頭好多人

下都算多人喎

可能我表達得唔清楚

疫情前，同一條街嘅人流可能係而家嘅十倍

屌 你呢條都唔係大路

同埋啲人全部都係五六點就搭車走晒 你真係唔知等車可以等成兩粒鐘嘅情況係點